以後常識書要寫香港人口有200萬人

多謝大家今日行出嚟！

200萬真。香港人

見到咁多人真係好想喊

改維基唔該

最後嘅數字係幾多

見到有唔少老人家拎拐仗都出 好感動

好似係190萬

好多一家大細

咪分化啦屌

發夢好多邊境工作冇得出